中美打仗嘅話，美國一定炸咗香港同上海先

首先， 香港對中國嘅經濟地位不容取代， 香港係國際金融中心喺世界集資。外國人十個有十個都當香港係中國一部分。你都識話香港對中國好重要，如果打到嚟，美國一定切斷中國經濟命脈嘅香港同上海先。 就好似當年炸日本嘅廣島長崎一樣，唔會直接打北京。香港有一定戰略地位，所以一定俾人炸咗先，到時條路實爛曬，路都冇得帶。 當年拉登咁蠢911都識炸咗New York World Trade Center啦，美國咁醒點會唔識咁玩，比你係美國佬你都會搞香港先啦。 所以呢個真係最終極攬炒。
香港人，Are you ready?

Not ready 我要去填入黨申請書了

支那撚夠薑打俾

Sir, this way!

oh really!?

其實打杖正常係會搞d生產軍備的地方先囉
打杖個陣，金融市場係最冇用

樓主是咪弱智 有軍事設施 機場 發電廠果D唔炸 要走去炸你商業區?
比機會人地還手

炸大亞灣

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

港口都重要 切斷物資供應

經香港上去 順便霸埋香港就真

why not both ar P license boy.
第1分鐘炸軍備，第3分鐘就打商業區

係就搵船艦去南海起防線啦

沿岸重要城市 先轟炸重點設施 再登陸是常識

你真唔識喎 全世界都有設施投資起香港 炸香港等於搞鳩全世界 係炸梗係炸佢個三峽大霸

正路以戰略黎講應該貪香港個地理位置可以作為物資補充。

你係咪連戰爭片都未睇過？

食埋深圳都仲得。

on9
炸都炸核電站先啦

咪俊啦
香港係個海口
係我都用來做物資站
而且有咁多同理念嘅香港人

另外想問炸咗個商業中心有咩用
又冇軍事實力
炸完又唔會削弱到終国武力

你就冇睇過，Marvel Avengers 我集集都有追

有咩設施咁把炮呀，starbuck 定老麥

係
一打仗就算開市都崩潰啦
仲洗撚炸咩

之前唔係有個美軍將領話要出空降師咩？

商你老味咩
打仗要錢托？
打仗錢最撚唔值錢
係資源糧食啊
打香港托咩

打仗，工業重要過商業好多，最多係搞國債比人投資軍工業

國債一定有
你冇錢都要認購

你都白痴
美國想沽空香港賺錢
打仗停市又點沽

利申藍絲度聽返黎

打完仗，簽條例先fatfat

agger
佔咗香港點都著數過直接炸

廣島長崎係軍港
另外東京大轟炸死傷不下於核武

炸深圳都大機會過炸香港
話曬深圳大把研究基地
香港有咩？
得一堆廢紙

姐係大陸就好多位可以玩到陸基中程導彈 洲際導彈
比你射到上天就嚴重威脅到日 韓 台 關島 甚至美國本土
商業區會有咩價值比人炸

冇嘢呀樓主

香港咁嘅地理位置

點睇都佔領著數過炸咗佢

小朋友先選擇
一次過lock on 晒就得

機場，軍事基地，兵工廠，雷達，地對空發射台，炸曬呢堆先

所羅門一定制止打香港

巴打心水清

一嘢炸大霸

古代就係，宜家係生化戰。

共和黨定民主黨?

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

手足幫幫手置頂

就當美帝真係會炸鳩香港 我都甘心同支那一齊死

上海就一定 因為多港口
香港就得啖笑 有深圳點解要用香港？
貪香港夠多反對你嘅人？

冇point就笑P牌 好柒

利申 願意同香港共存亡

美國打中東
一開始打晒人地防空
然後取得制空權
之後慢慢玩

up乜尻
香港對中國既經濟貢獻係做對外窗口又唔係工業生產
美中一宣戰個經濟貢獻就自動歸零啦
再講打仗第一目標梗係軍事設施
第二係生產軍備既工業
幾時先到金融服務業

條件喺畀美國國籍比我哋

我帶路

炸香港
我要同班仆街一齊死

拉

On99.
要炸都係支那炸, 港口靚(美軍resupply用), 香港人親美

戇鳩大亞灣全球攬炒

納粹黨

你唔好黐線啦，炸三峽大壩違反國際法，又犯戰爭罪

港口多數唔多炸 要做橋頭堡

是Q旦啦，齊齊死全家，if we burn, you burn with us!

連登+youtube山埃軍師:合格軍師既比例係....
99:1
你覺得樓豬係屬於99個入面既其中一個, 定係100個入面唯一一個合格軍師?

我係美軍就登陸左上海香港，用作橋頭堡進攻大陸，始終都要揾個陸軍基地，港人上海人英文水平又高，至少溝通到。單靠導彈同航母，無陸路進攻，始終無辦法取得徹底勝利。

炸左香港美股會急升？

炸核電廠唔好 你估真係打仗都要返工咩

弱撚智

屌個都哂氣

On9 打仗仲有經濟可言?
邊打仗邊做生意?
不過同意第一個搶香港
因為香港算係面向太平洋，中國沿海入面最歡迎美軍登陸既地方。
一定係戰略要地，香港可以做一個安全既登陸港口，加上靠近盟友台灣，更加係缺一不可

所以一定炸先 轟炸後再登陸掃蕩

生化武器武肺都未有人制裁，怕咩
一於話係支那人自己炸

打咪打囉, 中共倒台係對全世界都好, 起碼到時仲生還既香港人唔做受中共既統治, 我死又有咩所謂?

唔炸 點佔領
靠香港人革命？

炸柒北京，將成班共匪變灰，就問題解決啦，駛鬼炸其他地方咩

咁味番唔到工囉？

我估係深圳囉

唔好講到好似打機回合制咁有得揀呢呢步打邊下一步打邊
如果有軍事壓制能力一方一定係炸左港口機場呢d先。。都講到要出兵互打， 邊度仲有正常商業活動？但香港嘅港口，赤鱲角，駐港機構果d就危險d了

真心問，廣島長崎有咩戰略價值定係日本經濟中心

連登5角大樓 討論大會
一諗起遲下會冇左呢啲鳩up吹水同學術分析大會就好傷心

認真 2020年仲會有依類咁old school嘅熱戰咩

咪on9
一定炸有重工業同軍工業嘅城市
香港一定唔會炸

你玩股市day trade咩?而家講緊炸咗至少20年冇生意做

中南海竟然唔係首選

可唔可以只係炸金鐘同中環？

炸撚咗粉嶺以北、機場同高鐵就ok，市民自然會起義

睇下netflix二戰片先出post啦，顯得你好蠢。

人地二戰打仗係炸敵方空軍機地，工廠，軍備多嘅地區，香港乜都冇，就係人多

Yes I am ready!
快撚啲！
我寧願比美軍炸死都唔要比中共拉入新疆訓練營折磨死。
今日新疆 明日香港

智障就咪出黎獻世啦

樓主應該係弱智

攬炒唔係口號,快手

似乎台灣先係必爭之地 有技術

唔會炸 我覺得會搶灘咁
第一個上岸嘅地方就係香港
香港近海，泊艦一流
有戰略目標，加上解放軍兵力應該會少過上海/其他沿岸地區
香港係必搶
但應該唔會炸，都仲有好多外資喺度

傻9，你不如話中國打撚左香港先？
香港咁撚多西人，雖然吾知仲有幾人留低姐

金融中心係用嚟佔領 唔會摧毀佢

On99

Sir this way 炸條撚

除非人民藉機倒戈
送個港口比人

淨係炸條三峽都收左南中國皮

點會走去炸反共基地

I'm ready, please come and bombard

打仗點解唔炸水壩同核電

中南海：Am I a joke to you

你估你講下咁唔駛錢咩？ why not both wo?

控制香港水域做美軍運送物資ge 地點就會。 跟住實施戒嚴，由軍方控制就會。 反而炸香港ge 分分鐘，就係解放軍。 行焦土政策!!

係就快d,最好丟粒核彈一了百了

要炸當然炸三峽大壩
直接水淹上海

唉屌 好撚煩 仲古代咩 要炸撚會炸香港
呢位清就講得啱 班大陸狗自引爆核電廠都做得出呀
我話你知
就算美國係炸 炸黎做乜柒呀 點呀幫香港自由為出師之名 又打我地 咁佢撚有道理咩 大佬幾廿歲人仲講啲咁嘅野

點解原子彈爆廣島長崎
自己思考下

要炸都炸北京先
炸完隨時仗都唔洗打 已經內鬥

中美打仗直接斬首就得，獨裁政權最脆弱係個柒頭
長搞就冷戰搞到當年蘇聯解體

寧願成為犧牲品，都唔想做奴隸

入嚟睇憨鳩仔
點解炸廣島長崎，因為佢地係金融中心

傻鳩 開戰係攻擊軍事目標先 先用隱形戰機掃啲地對空飛彈雷達 同炸機場跑道 商業城市有排未會打到 甚至唔會打

反而如果台灣比大陸打
台灣可能會反攻射中環

當年二戰日本仔打鳩到上海
都唔夠疆大開殺戒
好難講

世界勁多國際企業總部立係香港 炸香港有撚用 比人屌死
就算無呢啲企業總部 炸香港對打贏扙有咩幫助
緊係打上海水壩 炸山東 四川軍事基地啦

好

SIR,THIS WAY!!!

國際上畫面唔好睇
百國利益集團集中香港上海
先炸末日地堡

一個post樓主就向全世界證明自己弱智

鳩噏爬

俾我揀我會炸海南

我相信我地聰明既香港人一定可以令自己變得有用。所以香港好大機會俾共產黨炸

咪就係
淨係深圳騰訊總部對全中國嘅影響都大過香港

但第二分鐘，共產黨已經投咗降

駛乜話係支那炸
根本豆腐渣工程

點解唔去長江三峽

封鎖海路就得
民用港口終国大把，炸得幾多個

係到炸晒啲軍港先

炸係因為你認為啲人會反抗
但香港呢個港口如果美軍要佔領
係無人反抗人人都sir this way
炸乜鳩

美軍入城你會反抗？
無人反抗就唔炸都佔領到啦
定你會加入解放軍去抗敵

應該啟晴村同水泉澳村先
之後九龍站上蓋

炸三峽，唔使打